［光復屯門］區議員巫堃泰： 新《遊樂場地規例》7月24號生效

屯門人一起努力 我們會看到改變！

去年仲夏，暑熱蒸人，屯門人帶著鷲哥力戰屯公大媽，要求取消自娛區及修改《遊樂場地規例》，還屯門人一個寧靜公園，還家長及小孩一個安心嬉戲的地方。

新一屆區議員上任後，議員同儕都齊心致力爭取。我聯同 屯門公園衛生關注組 向民政事務局遞信，要求當局於今個立法年度內「先通過，後審議」，儘快讓屯門市中心及友愛邨居民可以直接作出投訴。

民政事務局早前回信，表示《遊樂場地規例》修訂已於5月22日刊憲，7月24日生效。修規容許任何人對公園發出的噪音滋擾作出投訴外，更會對未經康文署署長批准的打賞作出撿控。

我的競選政綱，承諾會於任內解決屯門公園大媽問題。我們看見曙光了。感謝每一位屯門人的努力，我們做到了。7月24日，我們一起再到屯門公園，見證新的《遊樂場地規例》貼在公園壁報板上，好嗎？

#光復屯門

其實要爭取24小時有人長駐係到執法先有用，不過而家起咗頭都算好事